得罪講句，咒怨係最恐怖既鬼片

個種氣氛營造得好恐怖
嚇人d位全部都係人最後一道安全區
廁所，沖涼，床入面
睇個陣都未係最驚
睇完自己去廁所沖涼瞓覺先最驚
有時自己一個係屋企諗返起都驚驚地

你摸下後尾枕

我覺得鬼影都好恐怖
成日膊頭痛都會諗起點解個男主角個膊頭愈黎愈痛

鬼影第一
咒怨第二

陰容院在 都高汁

美國果d 無亞洲果種怨氣咁好feel

陰容院在係恐怖 但好多幕Jumpscare 咒怨個種貼近生活D
btw扶桑嫂搞到我個晚訓唔著

幫樓主補圖

屌 比樓上嚇親

入恐怖post熄自動load圖係常識

有哂免疫啦 樓上收撚皮啦

十連無難度

樓上post 圖個個我屌你老母
利申：咒怨係童年陰影

我記得我細個我阿媽沖緊涼,得我一個係廳,咁岩電5播咒怨個廣告,我都比佢嚇到喊

鬼影先係最恐怖

當年發生咩事？

個時幾歲？

本身細膽，唔識野同表姐一齊睇
過左咁多年都仲係唔夠膽訓覺打開被竇望入去

見鬼？
四條大路通陰間既第一個故事

洗頭時有無形住後面有隻手按住你個頭？

好似7歲,唔太記得

agger
泰國個d通常都係有因果關係

日本個d明明無做錯事，都會俾佢無差別攻擊
咒怨個d就算咩都冇做過/係好人，只係入去間屋做看護或者老師做家訪都會出事

有段時間真係完全唔敢摸

見鬼係香港生活就會驚
咒怨係只要生活都會驚
有時半夜瞓上床個腦好鍾意亂諗野，個陣就出事
縮入去張被又唔係，唔縮入去張被又唔係

AgentCC巴打多謝你推post
但唔該唔好失驚無神post圖
琴晚睇post嚇得我
搞到今朝先敢睇埋落去

咒怨 時間點跳黎跳去
睇唔明

有冇人解說？

兩套都童年陰影
細個睇預告唔覺驚 類似一個女人坐係浴缸 之後轉鏡頭就係貞子坐係對面既浴缸 唔知有無記錯
但點知果晚發惡夢見哂兩套鬼
嚇醒左就一直覺得佢係附近咁

童年陰影係鬼娃娃花子，睇到廁所都唔敢去

有無咁大反應呀⋯⋯

有圖有文先傳神麻

Show Blocked User - AgentCC

唔覺恐怖，反而覺得好撚悶，睇親都眼訓

我臨瞓熄咗燈係張床睇

鬼神先係第一囉 屌你老母邊個貼圖呀

影

我細個覺得異度空間好恐怖
廁所鏡盒果part搞到我唔敢一個人去屙尿

其實主要就係伽椰子鍾情於小林老師
之後俾佢老公佐伯剛雄發現咗
於是殺咗伽椰子同俊雄

小林老師之後去家訪發現上面既事
伽椰子就係呢個時候ko咗佢
剛雄都係呢個時候殺咗小林老婆

之後黎黎去去都係新人因為住/看護/靈探等等入去呢間兇宅
然後中咒怨俾佢兩母子逐漸整死
個d咩黑老婦，白少女，貞子vs伽椰子冇睇所以唔知有冇咩講

主要劇情應該大概係咁

細個都驚過

細個有tvb有貞子既廣告 播千年女王首歌 勁恐怖

睇下d, 睇慣左就唔驚

我

呢個反而覺得碎料，咒怨就真係好恐怖

唔記得睇完邊集搞乜鬼個細路仆落樓梯之後就再唔覺得呢套嘢恐怖

好彩一早block咗條撚樣

呢套野令好多恐怖片唔再恐怖

長長頭髮～兩眼發青光

記得打火機燒到俊雄隻手

係唔係一入間屋嘅人就會死？
咁啲警察咪仆哂街

3

警察真係有d都出咗事

帶晒耳機熄燈睇都冇feel
反而陰容苑在恐怖d

一早估到有仆街post圖
好彩熄左自動load圖先入post

垃圾

張國榮個套異度空間先恐怖
睇完分唔清現實

日本片敗筆, 明明好恐怖, 背後又要補返個慘情故事, 即刻覺得慘同唔恐怖
貞子又係咁

btw咒怨個人覺得最恐怖係被入埋果段
佢入屋之前搭lift都見到俊雄係出面樓層, 呢度我覺得仲癲
細個睇完入lift要播歌, 出lift直衝門口唔敢望走火通道

lm

而家搵唔返seed

鬼影睇到最後勁寒 D伏筆做得好好
第一次睇鬼片覺得佢鋪排咁正

Yes

姊魅情深挑機

肯定你唔係戲院睇

我2套都戲院睇，都係同女睇
但我真係驚到屎都標埋出黎（仲有套rec 1)，係女神面前柒到甩碌

我自己覺得，鬼影現場感恐怖極高汁，鋪排故事極高汁，
但睇完之後陰影黎計，咒怨真係可以令你1個星期都有陰影，唔只我，同我同場果個都係咁。

所以整體我會排鬼影第一，咒怨第二。
屌打哂美國果堆。

總之兩套都有今生無來世，好多年都睇唔到呢種感覺。

都係嗰句，鬼佬拍嗰啲鬼片純粹係畫面得血同埋一瞬間嘅驚嚇位，亞洲人拍嗰啲係能夠將恐懼係你內心深處留低烙印

sorry for 1999

有冇咁驚呀得幾幅圖就嚇窒

唔知係咪文化關係，西片講鬼一係好悶，一係唔多恐怖。
反而做啲人性困獸鬥就幾高汁。

有無人問過啲西人點睇亞洲啲鬼片呢？

同意

叻

之前youtube睇過片
佢地西人係好欣賞亞洲d鬼片
特別係j horror

見西方都要拍咒怨，貞子既西方版
搞乜鬼奪命雜作都係惡搞佢地
就知佢地都係覺得呢d片拍得勁

記唔記得女主角責醒個一幕
我嚇撚到依家半夜醒左都要做左心理準備先開眼

細個係旺角勁大張poster
電視又係賣好多廣告

嚇到我涼都唔敢閂門沖
到宜家見到張poster都係好撚驚

我都記得

一啲都唔驚，淨係覺得啲女主角靚到仆街

我童年陰影係大頭怪嬰同見鬼有一幕 係李心潔坐左一個位 之後有條女問 你做乜坐我個位 原來係隻鬼之後飛過去李心潔到

agger

記得
套戲成日都攻擊瞓覺呢一part
午睡責醒成房黑貓
夜晚責醒俊雄床尾，伽椰子床頭
臨瞓被入面伽椰子

conjuring拍手都好正
但感覺唔夠咒怨埋身
咒怨個隻好貼近日常生活
只要自己做返主角相近既行為就會諗返起之後就驚

真係最深刻
嚇完一下點知即刻黎第二下
求心理陰影面積

我好記得叉燒，lift入面，同埋地鐵有一下一閃而過呢幾幕

層層都見到俊雄痴撚線

屌你老母 細個睇完有陰影

我細細個都好鐘意睇鬼片

但自從睇完猛鬼勿語之後就驚左成個月，從此減少睇鬼片既次數，個細路女慘得後好黎好得人驚

Lift果幕真係好驚 李心潔好好戲
做到對眼陰陰地咁

歐洲美國果D 玩人性同困獸鬥高汁囉
可能文化唔同，鬼戲真係唔岩口味
果套Conjuring明明口卑好好，不過我覺得唔多好睇

恐怖片都有好多類
鬼呀血腥呀人性呀
鬼黎講個人覺得亞洲玩晒，西方偶有佳作
血腥就西方領先，不過日本豚鼠個d都唔弱
人性多數都係西方拍，不過日本都有大逃殺呢類，但數量點都差好遠，個人覺得質素都係得大逃殺有得比

咒怨真係第一 永世難忘 ， 有一幕主角匿埋被兜度 點知個細路已經係入面 真係 嚇到屎忽窿無肉
陰容院在都係經典 戲院睇嚇到彈起
鬼影 還好
小學睇日本高校怪談 ， 廁所都唔敢去

下水道的美人魚 同魔蟲口入都不得了 ，嘔心程度極高
不過幾時都係鍾意鬼片多個核突片

所以依家好多網通常咁分類～
恐怖：鬼，超自然等等。例如咒怨，鬼影，陰容院在。
驚懼：人為，人性，殘殺等等。例如SAW，伊甸湖，Don't Breathe。

童年陰影係猛鬼大廈
而家睇番好歡樂

日本拍呢d野真係幾勁

btw，個人覺得，技術黎講，核突片冇鬼片咁高難度
核突片多數都只係拍d折磨身體既鏡頭已經得，又好少話會有d咩特別劇情（一部塞爾維亞電影呢d其實好少數）
但鬼片唔可以就咁拍隻鬼出黎，要營造好多氣氛先嚇到觀眾，有時直接拍隻鬼出黎反而冇咁驚

個人黎講2款都啱口味

完全唔覺得咒怨恐怖
可能唔係戲院到睇啦

我後生啲 細個係比租碟鋪外面套鬼眼poster嚇親

你哋係咪特登
次次都係夜晚就推個po上嚟

屌又係咁

推

yes

一過12點個po又出現

鬼影 講起都驚驚地

外國個套 八十分鐘死亡直播 最尾打boss個段
我到依家都仲覺得好恐怖

戲院堅正

正

點解咁多人講陰容院在好睇

因為做得巴打都係睇嗰啲，食嗰啲，著嗰啲，講嗰啲…特別係學生，佢地嘅生活全部一式一樣

咒怨悶到仆街 係個fd屋企睇，睇到勁眼訓，睇到中間就熄鳩左佢

對上個次係戲院又係睇日本個套「殘穢」又係悶到仆街 從此blacklist日本恐怖片

反而睇套午夜靈異錄像，雖然都係悶到仆街，但夜晚訓教都驚對門自己打開